如果冇同恐怖份子決一死戰既決心，請立即停止所有正面交涉、衝突

首先
6月起香港已再冇警察
只有「由極權政府支持既激端激進武裝恐怖組織」
全世界都要改口
改稱呼作用同敵方叫曱甴一樣
多左殺死恐怖份子既正當性
我方針對恐怖份子做既所有事情都係合情合理合法
所以由呢一刻開始，唔好再用「香港警察」
全民改叫「恐怖份子」

無論勇武、和理非，或者街坊都好
如果未有直接同恐怖份子決一死戰既決心
請立即停止任何形式既正面衝突
(包括圍狗屋，同狗對峙，引狗入關)
所有事情都要極快閃(5分鐘內徹底消失)、改為暗中進行

6月開始到而家已經5個月
我方仍未有任何有效殺傷恐怖份子既手段
我方死傷肯定已經超過3000人

前線勇武都尚未全面軍事化
和理非、街坊同恐怖份子直接抗衡簡直就係送羊入虎口
殺你，係恐怖份子正常表現
唔殺你 任你屌，係爆發前既短暫寂靜

香港唔會再有任何一吋安全既土地
恐怖份子做任何事都唔需要理由
唔需要有法治backup
唔需要得到公眾允許
THEY ARE EXTREME TERRORISTS

唔好再同恐怖份子交涉
唔好再妄想從恐怖份子手上得到正義、真相、公義、法治精神
唔好再停留係恐怖組織設定既框框入面
咁樣永遠都跳唔出黎，永遠都贏唔到
恐怖組織唔會解散自己
恐怖組織唔會查自己
對住恐怖份子嗌呢D訴求係毫無意義

恐怖份子同中共一樣，
任何形式既對話都係徒勞無功
恐怖組織從來都係必須殲滅既
唔好再浪費任何口水、心機去交涉
敵人從來都冇放過我地在眼內
所以最基本我地所有人都要改變心態
「香港已無警察，只有恐怖份子」

唔可以再打一場己損100敵損1既戰爭
由今日起 我地要減低戰損
所有行動要改為地下模式
充份運用我方係社會各界既勢力
準確pinpoint任何一個恐怖份子
用你既專業能力，親手處置恐怖份子
或者交由特別小隊處理
多D參考老豆搵仔

推..…….…唔到

支持成立特別小隊用地下模式方法處理

我方損耗過大

下場係死、傷、永久傷殘、輪姦、雞姦
唔能夠再盲從以往既對抗模式

真心唔好再送頭
對住班狗一係打一係走
企喺度圍佢叫口號佢哋跟本唔會驚
甚至笑鳩緊等住衝埋嚟打柒你
口號、和理非係集會遊行時show俾國際睇
面對政權及其爪牙只有武力對抗先可以令佢哋屈服
是你教我和平遊行無用的

agger

推

就算係所謂勇武，唔主動攻擊，恐怖分子都唔會驚

轉地下遊擊係遲早，而家出嚟嘅大部分係路見不平嘅街坊唔，激於義憤企咗上前，唔係特登上去比人拉，好多時可能未遊行過

暗中行事

推。拒絕無戰略價值送頭。

樓主同所有人講，包括防守型勇武

new thinking, tui

街坊有街坊做

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

- 分享自 LIHKG 討論

街坊路過

查實唔應該再叫黑社會因為牠們衰過黑社會

一早想大家一齊叫 香港警察 恐怖分子
將呢班綠衣暴徒同恐怖分子掛勾

香港警察 恐怖分子
Hong Kong Police, Hong Kong Terrorists

唔係下下要一戰定生死。恐怖分子啲卒唔係大家目標。
唔好推人去死。拉

睇呢個po幾少人就知，大家其實都不願面對，奢想可以用和平方式跪求到想要嘅野

2個月前我已經講緊勇武行動要小組式地下進行

大型活動要分散打游擊

但係大家係恐怖分子嘅目標

黑社會都唔會對個行過嘅啊婆講祝你長命百歲啊屌你老母

仲有人叫佢哋sir先on9

街坊路過撚狗/叫罵係傷敵0 自損1000既做法
要戰勝敵人就係要有效打擊敵人
唔係等敵人打擊自己

但沒人聽

Exactly

班狗日日俾上司問候哂18代
你屌佢幾句根本就冇用

所謂撚狗根本係俾自己發洩多過想打擊人

岩, 大家唔好再停留係舊時階段啦
要進化呀
再覺得同佢地對話係有用, 係晒鳩氣
要長期戰, 真係唔好再搞D 殺敵100自損3000 戰鬥
特別係企係到等比人拉個D
可以圍屌佢地, 但唔好再圍狗屋, 同送上門圍屌
佢地路過, 多人屌咪圍屌佢地囉
但圍狗屋個D 圍屌, 建議唔好再做, 一係就快閃

恐怖分子

甚至係連發洩都冇
要發洩既上連登講激一萬倍既都得啦
洗乜現場講
撚狗只係俾機會班狗發洩
班狗而家冇晒朋友 斷六親 社交平台都唔敢用
有咩壓力只可以屈係心入面
突然有班冇裝既街坊 知佢實唔反抗
唔理3721 打左先算 反正又追究唔到

殺敵100 自損3000都好啊
起碼有殺敵
會有一日滅晒敵人
而家係殺敵0 自己損晒

啱，最鳩戇仲有人叫佢做阿sir

知唔知點解班狗咁撚串？
日頭點解龜縮
我哋人多丫嘛咪想你散
到夜晚喇
我哋人唔多丫嘛
咪挑勃你唔想你散囉
你散左點拉你呀？

玩左咁耐都未明？
街坊 game 最大目的係唔好比佢捉
留喺度送頭就係為嗌多兩聲照多兩下狗
值咩？
班狗司司然係狗屋等你嗌到攰食埋個宵夜 chok 完個 B 衝出黎鳩拉幾件又收工

撚狗？
邊個撚邊個都未知

呢個真，又唔撚係打狗但又係度挑機
攪到最後無得反抗既人又要受罪 贏唔到d乜
要攪真係攪政府 去唔同政府部門攪亂檔仲撚好

依家就係叫你唔好叫呢d叫完無撚用既口號
大家都心知佢地臭撚過老鼠屎但係市民吹唔漲
要攪就避開佢地

我覺得就係俾自己有出過黎抗爭既心態
同埋以家d人好識煽動人出
好似早一兩日 話蝦到屯門人上心口 唔係唔出？
但出到黎係做咩 鳩企之後俾狗撚
難聽d 不如唔好出啦

好多真係純粹出黎
真係唔知要到幾時咩境況大家至願意全民帶刀仔起碼防到狗撲

後排屌，過口癮，前排跑唔切俾狗咬

古今邊有人打仗係唔會交戰而不斷挑釁敵方

推唔到都要推

我幾個月前半洗板式，入親post都貼呢段

但係直頭冇人理
如果連登都唔能夠響應 統一口徑 改稱恐怖份子
咁普羅大眾更加難改變心態

大家好難接受香港會有恐怖份子
恐怖份子既既定形象仲係中東果類著裝
未見識過正規軍恐怖份子
完全欠缺下一秒就會死亡既戒心

係唔會發生
到時藍絲都帶刀仔周街吉人 會好撚恐怖

有
不過係要確保己方有優於敵方既戰力
eg. 大軍圍城 守軍堅守不出 唯有派挑釁師去屌下D兵仔祖先18代
之後守軍出城 挑釁師假撤 引班守軍去伏兵處
利申: 三國演義睇左不下10次

我咪叫大家唔打就即縮
唔敢打、唔夠打、無把握就即縮
揀個必勝既時機

恐怖組織冇分卒唔卒
上上下下每一個都要攞你命
每一個都要被殲滅
唔可能講「xxx係卒，唔係大家目標」

恐怖組織係大家抗爭路程上攔途截殺
我地必須直接擊破佢，唔可以忽略
唔可以任由恐怖份子革殺我地既人

Push

香港人繼續禮讓啦

同意
唔會打既唔好落、跨區去
就算去見到有狗就閃
勇武全面化地下行動做裝修
和理非全力文宣黃色經濟圈

唔得，和理非主要用途係干擾黑警，如果全部唔出來干擾黑警，黑警可以針對性部處伏擊，追擊勇武

十分認同
必須地下化, 暗地處置

勇武行動要地下化同不規律
黑狗冇可能24小時做伏擊

訊息轟炸而已，其實佢好多都收到風，但就係呢度又和理非活動，果度又圍警署，收到太多風，令佢唔可以靜下來分析真正既勇武係邊度

要俾時間佢地行前喎
5年都未夠，依家先4個月
等下啦

人地唔用核彈，拎真子彈殺人
香港人仲係 反吭~ 反吭~

恐怖分子/暴徒/曱甴

傷人0，自損3000

其實應該好似上次尖咀咁, 有人拉手足, 跟住有個一野車埋去個綠色物件到, 咁先叫有D 用 企係到係咁屌狗, 跟住班狗又沖埋黎, 然後成班係到望住佢點打殘手足, 跟住又好嬲又唔救人..咁做乜鳩
一係你屌完有信心跑得快過班狗, 一係就後面大聲屌
前排唔好屌, 剩企做掩護, 班狗一沖入黎比佢地沖,再封番出口, 開遮
入面混亂自己再車囉 乜戰術都無
除左屌完佢地, 佢地心靈上有小小創傷, 然後手足入狗屋比人打到仆街
呢個交換值唔值自己諗啦

某TG channel

辱警真心無用。

我地辱警，同小粉紅侮辱NBA一樣，隨時係對家離間警民手段。

重質不重量 vs 重量不重質

香港人點揀？

兩個月前有好多戰術討論
eg. 膠紙陣 魚網陣 絆腳繩
我覺得依D真係可以應用到
挑釁師撤退去後巷 然後陷陣師佈陣
之後補刀師就前後夾攻
街坊係要咁做先有
用把口屌狗有咩用

同埋真係要整裝整魔法道具
Youtube 大把，避彈衣、iron man 炮都有得 diy

你對樓主講嘅手法理解程度係0

推，講左好耐地下化，真勇武就地下打狗

你真係唔識架喎

講緊唔打就要縮
冇阻止勇武
如果有進攻型勇武 無任歡迎

其實「防守型勇武」係一個好奇怪既term/觀念
大家認知上習慣左係前線防守=勇武
未開到全面進攻模式

問題依家個個都卡喺打狗，跟住呢？搶槍拎裝嘅心理關口未過，根本有戰術打得贏都冇用

好恐怖, 好驚, ISIS原來一直都喺身邊

但香港人進化始終要d時間...個個夠膽就唔會好似而家咁
所以係其他戰線方面真係要努力d
各有各做!!!

新手司機

殺

考車牌

Tui

唔好咁老襯, 要決戰,必須先入好大批軍火,而且要壓倒性優勢,一嘢同佢清袋而唔係日日磨果隻.
駐港老解同武警甲由嘅裝備性能唔及得上POPO西式裝備. 而廣東省或者75集團軍果D裝備只是數量多,種類多,但可靠性都係唔及得POPO嘅西式裝備.
對付POPO一定要一劍封喉. 係衛戍部隊未正式南調前,只要肯裝備,豬乸對港民係唔會有着數.

既然R美都普遍認可凸府係一個唔合法,無法治,行政/執法甚至司法完全不接受市民嘅監督同制約嘅政權.
咁當初軍售或經濟往來係維護香港人民呢個意願就不再存在, 要維護香港人民,應該軍售與經濟往來只針對香港人而唔係個非法嘅法西斯行政. 呢樣嘢解決咗,好多嘢都開展得到.國際組應該諗清楚呢樣嘢.

若睇住凸府各式雜牌軍使用AR15, Glock甚至法國直升機等西式裝備嚟射殺香港市民,唔知R美口中嘅Stand with HK 係點樣兌現呢? 呢下好弔詭

軍火只係第二強武器.
最強嘅武器始終會係金融同經濟. 黃色經濟圈甚至係金融圈.

一直都講 你挑釁有武器有工具可以用法制玩死你的人做乜？

一係做一係唔做，唔應該刺激對方情緒。佢拉唔到你都會打其他人發洩。

請將抵抗精神變得地下同生活化。乜係生活化？例如罷買藍店。

push

做既方法千百萬 從來都係心態問題